共產黨得兩條路揀

1. 武力鎮壓 金蛋冇咗 支爆一舖清袋 民怨爆發

2. 服從香港人 全中國有樣學樣

兩路揀香港人逼緊佢揀

希望第二
唔希望有香港集中營

中共似行緊第一個方法，我地要打通國際線

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持